「實戰型」 炒股票一個月賺左 $36k ，你問我答

仲賺多過我返工份糧

1

lm

ching 死圖

開過新Post 先

好似係出唔到preview only

本金幾多

係唔係個個月都賺咁多先

我炒牛熊最多一日賺6萬

最後total輸50萬，回頭是岸啊Ching

求教學

買咩

睇到bo又

炒咩？

十萬左右

主要炒hsi期貨

高風險高回報

睇黎要搵日學下點玩

見人地賺錢你就要學黎玩
咁你好多野都要學
利申 期貨輸家

一個月先得$36k
跟一次媽咪麵 一日都$36k啦

連賺1年36K再開POST吧

勁

差$7 先36k 喎

你比埋佢囉

You are not alone

咁你現家仲有冇炒

轉左玩美股期權

你唔會贏到呢個數，要專登學先有

都係玩番牛熊算

技術分析?巴打數學好好?

會睇TA
但唔會盡信

彪哥

佢有個收益率33%
估都估到啦

可以教我？
聽講你賭波都好勁

有冇royal級學

唔買西甲？

識唔識計數,係6.54啊

估咩鳩，計啦

輸錢皆因贏錢起

冇波賭唯有轉炒股票

彪哥唔賭波，轉行炒股

我同樓主差不多 不過全美股冇用工具 最多用3倍ETF

教賭波？

諗住點用啲錢？

股票

好簡單嘅數，洗唔洗計

屌
邊度有得賭波

勁抽唔洗返工啦

LM

貼個倉黎學下野

想問下期貨點買同點玩？同期指有咩分別

係咪買晒麵神對家？

連登大佬彪係資深投資者

咁個本金係幾多呀估黎睇下

四月玩淨馬都淨執左10k

既然炒股揾到錢，點睇自己份正職？

有正職有安全感？

勸你唔好入場
唔想贏你d 錢

緊係淨係貼嬴錢既倉啦,貼埋輸倉點釣水魚

有料

佢正職賭西甲 有西甲彪之稱

正職就穩定收入，最重要
炒股當bonus 啦

1個月前：

係咪12萬 我數學不好

30%係3萬幾
本金咪十萬到
你數學有無咁渣

全職做應該搵仲多？

$116,145.4017424976

彪哥又贏

有同事做政府文員

成日話炒股賺既錢仲多過份糧

弱智都可以上網

月頭求其買隻美股都36k啦

買1號仔都25%啦

3萬6 usd?

賺得三成都學人開post

大家一齊玩啦

真係貼親賺錢都係牛牛
其實幾多人用緊
牛牛玩工具真心好用

似你弱智多d

估同計都味分得清

未試過唔知

留名學嘢

我彪勁撚到

屌奶星，我都仲記得嗰個post......

咁ching人工都幾低

賭大細 有咩好學

計 係計清
但唔使計都可以粗略估到
除非你要準確
正如一件衫一千零蚊 有九折你大概都估到折左幾多啦係嗎 ？
又或者餐飯三千零 加一你大概都估到個數

賺完收手先係贏

點一日贏六萬？

你毅進制？

本金 1球。搵36k 一個月？

起佢底啦
毅進仔黎

點睇富途牛牛呢隻APP

咩app黎

學班教啦

冇睇

想問吓點學股票
我返工賣身

無牛牛唔好玩工具
月供就一通、銀行、致富

有乜好問答

Ching 你真係弱智嫁 認左佢啦
大約係36,000/0.33=本金囉
未計佢未投資嘅cash 一定大過依個數

唔幫佢賣廣告

上埋熱門，全個連登都知你小學數學都唔識計

咁都唔識計果然係兒登

字都味識䏲 果然係弱智

連續12個月有同樣成績先算啦

連登fg王同讓球王

開班既都係呃錢，我不嬲有係美股post叫人執平貨，$100左右叫連登仔買ba就話會肺炎會破產，百一二蚊話買zm就話唔撚值個價

個post講蠃錢 唔係講輸錢

咩app

其實認真計同粗略計都係叫計

你有process過就係計 理得你process出黎果個係咪最終答案

相反你冇做過相關process就俾個答案出黎就真係估啦

放左未先？一日未放一日都未算賺

我早兩日都賺40k, 但幾日後跌到18k

ALL IN V

彪哥後市點睇

贏左既錢唔好留黎買巴塞

學生本金細

邪教咩

bill gor可否教路

我炒即日
唔洗理後市

你䏲清楚條友打乜先衝出黎啦

佢話估都估到唔洗計阿
我夠知計到出黎啦 但點估出黎阿

我試過兩日30萬
Porfit依嫁輸8成

戇鳩
麵神神喻都唔識解讀 抵你輸啦

之前蝕左幾多？

有時睇到呢啲真係明白資本主義個 enthalpy有幾咁大
幾咁唔適合人文發展
有才華嘅作者收入都唔夠人炒股
好似香港咁人人bba
利申好萄葡

36k
我跟老母麵相反黎買少少，都贏50k

講起就心痛

呢個咩APP?

牛牛

心熊左就番唔到轉頭

老實講
我讀大學果陣，
都冇諗過自己會去學炒股
最多只會長渣，玩價值投資
果時好理想，仲打算創業，
要做d 對社會有益既業務

結果做左幾年野，
發覺身贏香港
炒炒賣賣，先係唯一搏殺既出路
無奈地加入呢條船
當年d 創業理想 bye bye 了

全部買正股？

係對家賺

放咗先叫賺

老實講3月中買0700揸到依家都二十幾趴

我自己係睇時勢 因時制宜
而家個市咁樣長揸係好on9嘅事
而大牛市炒波幅又變咗件on9嘅事

樓主買馬炒股都咁勁

雖然共產黨好撚仆街
但係馬克斯最初就係睇到呢個未來先至諗到共產主義
你諗下啲仆街黑警考警察其實都係為咗錢
資本主義之下萬物皆有價
生命嘅價值就cheap 到…

如果當年你選擇做創業， 可能會有啲得意嘅發明出咗嚟，為社會貢獻到
奈何過社會過份獎賞咗某啲行為
就好似啲人俾錢買電子雞咁， 做雞固然知係仆街， 但係養成呢個風氣嘅人都應該檢討

九成正股，少量option

36k都拎出黎講

買乜

同點輸50萬同樣道理囉如果人人都識收手 股市邊到比錢去呃你入市

支那共產黨都唔撚係行共產主義

依家無呢支歌仔唱啦 已經彈起左

最多賺10皮 而家倒輸返 從頭黎過

手足你好真誠，我會小心
祝你財運亨通

連登好多人炒期權，幾皮都賺幾球

屌又話你問我答，d人問你又唔答

一年後睇番自己

玩option 幾千都賺左幾皮

買咩股

教唔教人？

你估真係呢期都賺夠
想益下街坊咩

所以小心果d 周圍教人炒股既人
好多唔識炒，半桶水

岩岩呢個月正常都賺到7成以上喎

持續到一年先講啦

又吹奏共產主義

共產係行唔通
但係過份獎勵炒賣行為都係問題
我相信會有共產同資本之外嘅出路

條友連個睇字都打錯
一係毅進
一係5毛

咁係香港冇capital gain tax

咩app黎?

成本幾多先

自由市場經濟，自己會調整
呢個世界有電子雞既出現就因為有需求
呢個本身就有人為因素
共產主義下咪又係有呢啲人為因素
定你係要用禁止既方式去壓抑？
你諗到共產主義咁好係因為共產主義本身就係泯滅人性
如果呢樣又唔得果樣又唔俾，仲講乜春創意？創新？
共產主義下連股都無得你炒，係呀會無曬電子雞（因為禁Q曬🤣）
無迪士尼樂園、無賽車、無賽馬、無蘭桂芳
一切對社會無貢獻既產出都要禁曬
咁你工作為乜？人生又為乜？
無娛樂，營營役役咁真係出世為返工？
你好享受呢種生活方式？

我都話咗共產主義行唔通囉
做咩啫你
我從來針對嘅係過份獎勵炒賣

輸50萬咁大獲，近來如何？

因為有利可圖
先吸引到投資者去注資
你唔諗下Iphone 點黎？
唔諗下電動車點黎？
用電子雞呢啲微不足道既微觀去睇資本主義制度？
正正係因為啲人有對某事物渴求，投資者計過條數，先會投資，當中要承受風險，你又睇唔到？
蝕錢=風險
賺錢=獎勵
咩叫過份獎勵？
回報本身同風險成正比
你淨係睇到人地賺幾多，又唔諗下人地承受幾多風險
拎樓主果個例子，拎11萬賺3萬，你計下個風險？
賺就3萬，咁買錯方向，蝕呢？
唔好話你係度酸

官僚咁做就有（例子有黑警人工）呢啲就共產思想
市場會過份獎勵炒賣

答埋你
資本主義制度如果唔適合人文發展
咁古往今來咁多文學作品點黎？
咁多娛樂產業點黎？
你係有料既，呢個時代已經有足夠渠道俾你發圍
你發唔到圍，即係無料

我前面都講到明我係葡萄㗎啦
同埋電子雞呢啲咁明顯嘅例子你又話唔計你講曬啦
仲有層壓式騙局雷曼債券bitcoin， 全部都係資本主義明顯嘅問題
我反對共產但係唔代表我唔可以批評資本主義

你睇下梵高
唔該唔好淨係諗住得資本同埋共產啦
有無諗過資本主義比較好唔代表無問題？

每月穩定係呢個成績再講啦，一次半次賺30幾%係人都得啦

初頭我都以為自己一個月贏十萬好勁
最後賭到個人好大膽，三日清袋

1:電子雞有咩問題？如果個社會接受唔到，可以立法，關資本主義咩事？
2:層壓式騙局係犯法
3:雷曼爆煲係監管問題
4:比特幣唔知你想講乜
以上全部都係人蠢既問題
資本主義本身就係叻人榨取蠢人，資源分配既制度
乜嘢明顯問題？
弱智，可以拎傷殘津貼，你仲想點？😦

咩都係個別例子
我哋應該要面對我哋社會係存在不公
如果我哋下下都俾藉口氹自己個社會係完美嘅
連問題都正視唔到， 仲點樣樣改善？

梵高果陣有上網？有youtube?有IG？有Twitter?facebook?
呢個世界暫時都係資本主義係主流，憑你想改變到？
你諗到有一套勁得過資本主義制度，你拎咗諾貝爾經濟學獎啦
信我，你庸才黎，學好呢套炒炒賣賣既遊戲規則，享受娛樂算啦

有冇師兄用過eToro

資本主義既有問題，全世界都拆唔掂，憑你？

自己唔識玩個遊戲就係度屌個遊戲唔好玩
咁叻，另起爐灶囉

起碼好過你連問題存在都唔正視 多得你哋呢啲「向來如是」令個社會咁醜惡

當年啲白人都係咁樣同啲黑人講㗎
你啲諗法真係好廢佬

係呀？
咁你係列寧定毛澤東呀？
咁憤世嫉俗
上山打遊擊囉

讀書啦
當年係啲黑人趕走白人
充公財產
最後非洲咪一窮二白

語無論次
改變唔到係一回事
連現實都唔認清係另一回事
社會係有缺憾
如果堅信佢係完美會令你舒服啲
你就去做啦

你睇錢大過尊嚴？
咁你好合適奶共

會唔會發左達就上岸玩夢想玩創業？

依家唔肯面對現實果個聽講係你
個制度就擺咗喺度
而你玩唔掂就係度呻
好有料？睇過？懷才不遇？

聽講依家吹奏共產黨果個係你
係度打稻草人都掩蓋唔到你怨天尤人

誠哥都唔夠你玩

巴打大約set幾多點止損/止賺？
呢排都係啱啱開始學炒hsi
發覺set得太小好易比波幅fing甩
太多又驚輸凸

樓豬正手又贏 反手又贏 咁都上到熱門
兒登果然係傻散集散地

我斷估，你9成9都係死左膠

個重點係我叻唔叻？
咁係人身攻擊咋喎
你又唔係既得利益者
又樂於維護體制
香港好在有你
港豬

扣帽～又扣～
叻！

第一堂 唔好上連登學人

1:重點係你唔叻，你創造唔到一個新制度就只能夠玩好現有制度。

2:聽講你下下嗌我廢老，邊個人身攻擊？

3:成套體制擺左係度，人地學生哥資本細都學玩，屌你唔落場又要係度呻窮

4:叫你面對現實，玩好呢個遊戲規則

問: 覺唔覺自己好廢但好囂張?
去追我故

學你姐
嗌人廢老

因為改變唔到就連有不滿嘅諗法都打消

失敗撚抵做人嘅玩具

套game rule有bug就有bug啦
因為改變唔到就連批評都唔夠膽
你真係無撚用到呢

面對現實
照下鏡先
睇下戶口幾多錢

講唔過就想用財富黎講成敗
真係以為自己好撚有

你呢啲性格咪就係毒撚格
溝唔到女就話人地係雞
搵唔到錢就怨個社會有bug

幾時入返visa

ching中一數唔多掂

笑死
我就係唔想攞錢論成敗
你呢句同NMSL
一樣無攻擊力
最憎你呢啲以為自己好撚有周圍鳩fing嘅人影衰中產個朵

其實呢，你講野都係廢話連篇
一咪靠
1:打稻草人
2:扣帽子
3:人身攻擊
4:情緒勒索
5:道德高地
由始至終，你都一句駁唔到我既觀點
證明你真係無料
你係文革時期靠嗌兩句都仲有可能拎個書記仔做下既
係香港，你發到圍，我真心覺得驚訝啦
你生活唔如意要屌套制度無問題
但你吹奏共產，我唔可以唔出聲指正你

又扣你自己睇下我講左幾多次共產行唔通
面對現實啦資本主義係有佢嘅問題㗎
社會嘅不公唔係合埋眼就會消失
你都係返豬欄啦

問題：BBB一個月有幾多人工？

加油，不過記住一句輸錢皆因贏錢起

呢個世界除左資本主義同共產主義
仲有乜？
全民養你一個？

用5000萬本贏6萬

似真必腸 笑死

短視撚
好似啲原始人除左共主制就咩都唔識咁
唔知可以有寡頭政治，神權君主同民主仲有共產咁，如果個個都
仲有乜？唔諗了！
咁嘅樣就真係乜柒都無啦

On9仔學人拋書包
你見邊個發達國家唔係行資本主義呀？

淡友post都有罵戰

塞鳩住個腦塞埋耳仔
咩都唔諗咩都唔聽
咁就真係無改變啦

師兄我想問呢 我今日3點半睇準一隻野會升(真係升好多) 但我落單應該係用咩單 限兵定市價單 我用左市價單係佢到頂個陣沾 點知蝕番轉頭 我以為個價入到

擺明低人工

面對現實啦

我自己全部用限價單

佢long term 係正手

咁你正識都幾少錢下

當佢現價0.17 你會限幾多 限價買入(增強) 同限價單(增強)又有咩唔同呢

你收皮啦
唔介意同你講埋我父幹撚黎
18歲有700呎村屋落我名買斷
我屋企就係靠炒賣加放租賺左啲
係你呢啲窮撚先至咁腦閉塞
因為你連下一餐都未諗掂
現實少少？咁你唔好浪費時間啦

咁你仲唔知足？
知足常樂
定你想共鳩我產呀？

有咩好問

唔啦
唔搶乞衣仔啲錢

贏在起跑線都葡萄人地贏錢
你都幾長進

唔敢當！點似得你一心一意想做社會嘅spare parts一樣長進？

我了

咩事 樓上咁大粒花生

呢位師兄就心水清，成班柒頭仲唔知個重點
全部返去重讀小學就岩，由詞意開始學

咁你咪粗略計左囉on9 仔

我而家同你講數學咩?咁都唔明，返去重讀小學啦

400蚊all in tesla都有呢個數

咁你今日贏左幾錢呀？

真係好撚可悲
咩都最後搬身家黎講
又唔係真係好撚有

700尺村屋

所以話資本主義幾撚好
有祖蔭既二世祖
贏在起跑線
蠢撚過人
一個浪拍埋黎
又重新洗牌

樓主 波馬股 樣樣皆精
每個月100k
仲駛返工？

唔夠你輸馬啦

唔係講笑，新手求分享.

放心 自己操盤自己負責.

如果係要無左資本主義先有公平既 我要公平黎把托？

咩都唔識All Rd Tesla都唔止e個數啦

點解一定要有或者無？
唔通資本主義下無悲劇？
點解資本主義一定係最後嘅形態?

我唔係話資本主義下無悲劇
我個人係支持資本主義

我已經講到好明反對共產㗎啦
一來自己係資產階級
二來媽媽家族本係地主因為共產黨一貧如洗
但係咁唔代表另一邊盡善盡美， 會有批評都係想有進步啫

我支持資本主義，但係唔會忽視佢有缺憾
如果我哋唔反省就連推動改革嘅機會都無

我由賭波post開始跟bill gor

長跟必賺

買巴塞

自己講自己

分到計同估味阿

成碌鳩咁講廢話 講唔過就話人五毛毅進 肉鬼酸

其實有估算呢樣野

估算洗唔洗計？
你同我講10萬既3分1咪大概3皮 咁樣有冇計既成份？

自己用腦諗下啦 仲死撐

估算唔係代表估阿大佬

幾多經濟模型醫學模型都係估算數據

唔通果d模型”估算”出黎既結果唔洗計？